全球跨國品牌如果仲有一點自尊既話，應該聯合出一份聲明退出中國，到時中國既大商場將會雪崩式冧價

用經濟牌打經濟牌

跨國品牌有自尊就唔會係跨國品牌啦

所有大商場變晒死場， 拖冧周邊房價，搞到中國班中產，班中產階層就會反中共

原來沒有，從來都沒有

有錢有自尊，冇錢安德尊

未必，你冇受過中共教育，唔會明佢哋心中中共有幾無上權威

啲戇鳩鬼佬仲係14億人每人俾一蚊我就發達嘅思維

唔關無唔無上權威
係十四億人版嘅囚徒困境
唔順從集體意志嘅個人意志往往只落得被輾壓嘅下場

其實有個暗黑兵法
只要宣佈即將退出中國，所有存貨大特賣清貨（其實得九折）
再搞個排隊搶$1 鞋（得十對）強國人即刻過嚟同你掃哂佢
到時Cash flow up up up

過多一排靜靜雞重新開業

根本係一場鬧劇
咁認真做乜

北京只係想借網軍力量大下人姐
你睇下華女士點講
根本只係笑鳩佢地得罪網軍然後再loop一次啲例牌台詞
之後等件事calm down就算鳩數
啊，順便昆下啲愛国傻豬大手入血棉，刺激內需保住內循環

你諗太多，有錢搵話知你係佢頭頂屙尿